舌尖生飛滋

媽呀好痛 有冇人有咩偏方可以一試
搽左藥膏無用
我無野講唔好兇我